一人一個黑警記者會套路

示威者被捉被打流血->示威者本身反抗/想逃脫->警方用適當武力阻止